老豆做咗我同班同學

依家讀緊master 老豆上年話都諗住讀番多啲書
同一間學校就冇所謂啦
好死唔死 佢同我同一班
痴撚線

我點溝仔呀

笑左，讀咩科

商

你溝仔 佢溝女

平時鍾意著露波3
佢係到點著呀

同人講你老豆係你條仔

不了 佢係到護女 邊有仔敢埋身

I'm her father

我溝你

持開放態度
唔好因為係老豆就有所顧忌

請善用起底功能

順便見埋世伯，輕輕鬆鬆啦

溝左你老豆再溝你

好